[突發] 城大QS排名懷疑造假

Student Number of CityU from CityU: 20032

Student Number of CityU from QS: 9240

Source:

永遠懷念為了排名而人間蒸發的10792名城大生

平時班城大XX收晒皮

即使係唔存在嘅學生都好
係城大仔嘅就一定會
連成一線！yayayaya！誓做一號U

會唔會係城大網頁寫錯，我唔會覺得城大做假

好難講 之前先重金禮聘咗個professor

I forgot to mention, there's a sub-score called "Student : Faculty Ratio" in QS.

It measures how many student one professor needs to teach.

So, lower the student number on QS, higher the "Student : Faculty" score.

I feel bad for ShittyU.....

重金禮聘=造假？ 巴打你d logic好奇怪

好多人妒忌城大

平時班城大XX一齊人間蒸發埋??

港三

不願面對CU成功超越ChinU嘅事實

Tell that to your employers

Ok

重金禮聘唔係問題
但問題cityu好似係重金禮聘一個數學超勁既professor之後乜都唔洗佢做唔洗教書或者帶phd
佢想做咩就做咩
由於佢d paper好勁所以排名幫city拉高好多分
但對學生就

QS依啲垃圾邊有人理嘅姐，理得佢真定假

識睇一定係睇連登大學排名

酸

樓主有無打算send 俾QS 研究下？

吾城唔靠濕鳩QS排名都做到香港第一啦

哩個中大仔好自卑 日日哂9時間做哂research 不斷係連燈踩City拎返d自信心同存在感
好心你 有時間 就學好你d英文 做下d relate你個科嘅intern/pt 啦
替你兩老擔心

IELTS 8.0 only now ..., I'm revising English daily for my second IELTS test in November.

Thanks for you advice

個排名係根據paper引用率既
引用愈多就愈勁
所以話: shitty冇咗學生係世界第一勁大學

記得有時間斟杯茶同你兩老懺悔

city邊有一萬個學生咁多，樓主咪派膠
ac1都負荷唔到，我信qs多啲

Chinese university of hong kong
City university of hong kong
h永遠都排係i前面

BTW, 你點理性睇城大為左作大排名，連多過一半嘅學生都唔認???

#彼得三次不認主，城大刷分不認你

Read the Official Annual Report from CityU yourself,

Student Numbers are on Page 43

我信教資會

remark : 我唔清楚教資會個數字包唔包自資既Taught Postgraduate，因為直覺話比我知city 唔會得七十幾個Taught Postgraduate咁少。。。。。

"Don't rush out to be 7"

This only includes the student number of UGC-funded programmes

And most PG are non-UGC, you dumbass, IQ=0

中大狗學咩人講英文丫
都係比city仔騎住嫁啦

做咩姐你，條友唔信city 多過10000個學生，我show 張圖比佢睇ugc undergrad 都多過一萬人。 更可況qs 條數話佢得九千幾，只要條數多過qs 個數， city 個qs range 都一樣有問題。

city好波 中大狗又係到吠

Oooops, wrong shot fired

I am sorry lorrr be fd ok?

. 龜龜由我初中雞時就開始屌大學生同al。
宜家u grad左成年有多 仲係到屌緊

City之前好似頒PhD俾John Nash

其實QS果個學生人數睇埋其他U都係唔岩

講時講，中大個數都有少少問題，不過無city 更勁。。。。
ugc 16-17

cuhk up to 2015-09-30

qs cuhk page

Ofc I checked, others are within 1-2k differences only,

while CityU is 10k

more than 50% of its students are gone....

agger，不過city 錯得最離譜。。。。

又汚辱吳城

Oh no.... Even HKU....

HKU Numbers from HKU: 28744

HKU Numbers from QS: 20214

留名

另外果一萬計埋asso仔

同我中學一樣，100%入大學率(淨計精英班)

Which parallel universe you're from??
I can just tell you it doesn't work like that in this parallel universe.

你間村校中大都係咁啦 50步笑百步
返馬尿水執牛屎啦 鄉下仔

Don't be so sad about your ranking-faking ShittyU

打英文高級d

樓主都痴撚線 咁得閒網上踩人拎存在感

又係你個肉酸中大仔

利申 小學畢業

有次問校長點解City個QS近依幾年升得咁快？快過我地咁多

佢答：我地交比QS嘅野全部部係真嘅⋯

利申：唔係CU畢業，唔係City做

見到都覺得你煩

間唔中入黎笑下班深大仔同shitty仔互片
又或者幾間mku互屌都幾有趣既

In my universe, Ive>cuhk
中大=教育界堆填區

返深圳啦 鄉下仔

深圳大學學人出post

冇人信樓主，想唱衰城大？過主啦

lol I gave the sources, check it yourself blindass lol

how about your ChinU?

樓主回應下中大點同祖國交流先啦

cu算唔算野雞大學?

do what ar

深圳大學最威威啦

打和啦 Super！

如果你咁講 中大都係做假 偷$100 同偷$10都係賊

純粹覺得每兩個Shitty仔就有一個俾母校遺棄巧橙姐

人地中大仔有祖國支持 講野都大聲d

摺哂啲Asshole最好

屌，我城一科核子工程都吊打咩牛津劍橋啦。炸都炸死你

on9仔

qs好似改左計法

望到樓主個user name 師傅明白了

推

高地

呢條垃圾真係好煩
日日係到追擊city同時又拎中大個名打飛機刷存在感
作為cu仔都覺得你好柒
真係好希望你唔係中大
如果唔係沈生都喊三聲

屌 如果你係真心反city既話我建議你去驗下智商
你做緊既野根本就係南轅北轍

student同international係咪分開計
如果兩個加埋嘅話個數同學校統計差唔遠

不過樓主到底幾時先肯收皮
明明根本冇人在意qs個排名
好多city仔都係自嘲心態
都唔明你係咁數臭city追擊city做乜鳩
搞到個個cu仔都好似好小氣咁

利申:cu仔

到底有幾自卑先會將自己既價值放係大學同人吠
唔好出黎影衰我地中大啦 收皮啦好嗎 日日淨係識打丁

有啲人會因為自己讀嘅學校而自豪
有啲人會令自己讀嘅學校因為自己而自豪

其實點解可以得閒到日日喺度做research搵呢啲野 你人生係咪冇其他野係值得做

我城魚柳包排名第一

如果淨係計ug+rpg就差唔多
~14k * 0.7

發覺chinU班人成日針對我地cU

原來又係成班波台on9仔
連登除左mk搞到低質 仲有波台狗班毒撚

ChineseU speaks English

呢單野係真，發夢同大學管理層吹過兩咀，聞說科大定理大已經就呢單野正式投訴

慢慢發你既夢啦

科大自己都係qs下既得利益者 發夢都發好少少啦

作為嘅城大生無可否認城大係垃圾(個人意見)
但我讀咁耐都無聽過人用QS排名打飛機
係得樓主一個妄想我地日日打飛機
仲要用晒英文以為自己好串
一定係啲好難相處嘅人

咁究竟係無可否認定個人意見

True, which AC can? Wanna try one sometime

唔歡迎你呀中大垃圾

Aww come on guys, I thought food and delicacies can unite people of different backgrounds

Pathetic son

城大食物唔係比你呢d狗食架

影子學生

識睇睇THE

雖然大admission letter都會提QS

點睇所有國際又有認受性嘅排名 垃圾poly都被垃圾city嚴重拋離？

If you really wanna discuss in terms of rankings:

In two bigger World Ranking (QS and THE) and two smaller Asian Rankings

CityU only boosted its place higher than CUHK in 1 smaller Asian Ranking,
than is already better than CUHK all-round!?

1 > 3,
ShittyUers Logic

屌 你個自卑仔 其實一直都無咩人話City >琛大，純粹係你狂開post狙擊city搵存在感

記得斟茶比你老豆老母

ac2 I guess

Answer me arrrrr

收皮啦中大之恥

比咁多人圍插仲敢蒲頭